[棋靈王］達叔 vs Alphago

在對局兩個鐘內不斷鳩Up
身兼棋手＋旁述＋裁判

開局係咪通常都諗咁耐

呢鋪唔算

一野轟落去

得返達哥一個可以阻止alphago
人類最後希望

呢鋪唔算呢鋪唔算

我諗達哥玩侍魂話咩一命爆機

玩到alphago有bug

低能仔…呢步點會咁
呢步受google逼害

應該會

之前話會令部機bug到用隻機械手臂自己打自己

達哥: LaLaLa ~~~ AlphaGo打我啊 打我啊~~~

之前有ff過，話會玩到alpha go shot左

廢柒

Alphago 你嬴不到我吧

嘩嘩嘩
點解呀
喊出黎
點解打到我架